Ahjamõisa metsa herra Eugen Adamson ja metsatööline Jaan Semmel palusid selle kohtu juures kinnitatud kontrahi täienduseks 1891 a. 21. Maist No 11al kirjaliku tähendust selle kontrahi pääl kinnitada nende tingimistega, et Jaan Semmel selle kontrahi Jüripäewast 1896 a. weel ühe aasta peale see on Jüripäewani 1897 a. enese kätte wõttab ja lubab iga tööpäewaks metsa töömehi anda ja peab ka ise alati töös olema ja üleüldse rahul oldasealt sedda ametit pidama ja sai see kirjalik tähendus kontrahi pääle alakirjutud ja kohtu poolt kinnitatud.
Eesistuja J Kooskord​​​​ &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja Puusepp &lt;allkiri&gt;
